邊度有可以溫書既黃店cafe

請出招

dog鳩鳩

溫書去藍店啦
阻撚住人做生意

Starbucks啦，任坐，放過啲黃店